e家連登啲細蚊囝就好似岩岩升上小學高年級甘

終於有得做風紀😂😂
全日刀吾知吾人地幾多次老母😳
有啲post可以半个post都係風紀🤔🤔

高年級風紀第壹次召集
快啲黎責我名

夠膽負皮唔夠膽出聲

快啲衝出黎
吾伱老母啦

睇下今日邊個風紀當值先

比人講中左 唔敢出聲

細蚊囝：駁5刀

吾你老母 返5p啦

你繼續自推啦
( Show Blocked User - Rion )

名都吾責拿？
扑左點責名🤔

單機啦你
( Show Blocked User - Rion )

白痴仔想做假膠但係無人理, 唯有自推柒到喊

連登打5p字無人屌

屌你老味5p狗 吾你老母
字都唔撚識就學人上連登

放假仲要當值